\mbox{}
\newpage

\capitulo{Modelo de negocios}


A continuación se presenta el modelo de negocios de OurEvent. En el se pretende
explicar como se van a obtener ingresos y beneficios. También se muestran los
clientes (auspiciadores y proveedores) quienes son los que pagan por el derecho
a aparecer en el sistema.

\begin{figure}[h!]

    \centerline{
        \includegraphics[scale=1.5]{modelos/imagenes/modelo_negocios.png}
    }
	\caption{Modelo de negocios}

\end{figure}
